唔係nike既運動拖鞋

想買對唔係人字拖既拖鞋做完運動著 宜家成街人都著nike拖鞋 有無咩其他牌子好屌好著

買海棉底好易臭 小心

見過人著UA